# digital-clean.com Blog (create-react-blog).
Ein Blog für digital-clean.com erstellt mit `create-react-blog`.  

Aufgaben List: 

- [x] init
- [ ] Besseres Design für Blog einräge.
- [ ] todo 2

> Um die Seite auf IONOS zu hosten sollte die `.htacces` Datei in den web-space geladen werden.

Um den blog zu erstellen oder zu testen einfach follgende command eingeben.

```bash
npm run build
npm run serve
```


Link zu github.com repo: 
https://github.com/jamesknelson/create-react-blog
just a line
